點解男人鐘意口爆

如題好想知點解

食得唔好徙

佔有慾
覺得你吞左我d精 有一部份係你體內

征服感

唔爆9條八婆佢就得戚